招人一齊去西藏

有無人五月中有興趣去西藏？而家plan緊有一個朋友一齊，但聽左朋友講似乎多一兩個人比較容易搵車去唔同地方

定係有巴打有其他建議？兩個人去其實係咪真係咁唔方便？謝謝

呢邊啱啱同朋友傾緊 有呢個idea 未plan 點樣？

自己揸車上去？咁先好玩wor

2個人租車會好貴
最好搵夠5-6個share一架車會係最平
唔介意既可以上D大陸網搵 西藏包車成日有人求

想去西藏，5月21日之後得。
E mail:riskyci@yahoo.com.hk

補充番先，其實我5月1日到5月18都得嘅，同埋我係藍絲。r極身邊朋友都冇人去到

details plz, e.g budget幾多

留名先

最好就三個，一個兩個就可能要比多D，因為包車係收一個價，多人去除返開會開心D

我黎緊畢業，grad trip 都係想西藏

雖然未知時間就唔就到大家，都留咗 Tg 先

Tg:tikyeoj

巴打 我有兩個人 可以加加tg夾下

tg:hkggg123

3個男人4月尾, 5月頭,14日拉薩, 睇下夾唔夾到時間

絲打你好 我都係絲
打算五月頭兩星期飛機來回拉薩
而加有兩個人

tg我:shelll

一支公搵人去西藏中

開左post唔記得 計劃有變，12月大家又有無興趣 臨尾買左機票去雲南

諗住9月先去

6月頭去啊 2個女仔 大概14-20日
有少少plan咖喇依家 有無人join啊？
telegram: zzzzzyx

5月17日後ok 現有一巴一絲
TG 夾夾？
TG:Acwh_626

記錯tg
tg:AngC 626

searxh 唔到？？？

search唔到你
一係你加我丫我地兩絲
tg: reyjkvik

我加兩個朋友都訂咗5月中去
tg 傾傾?
tg: chowberry